社評 抗爭之夏 存亡之秋 應該增加兩大訴求 停止殖民 重組警隊

經過三個月抗爭，縱使革命尚未成功，仍需手足努力。 但我地已經見到中共同港共三無之嘴臉，無恥，無能，無理，然而我地係過程當中逐漸失去中間派，咁係因為五大訴求未必覆蓋了大部分人，所以我哋要爭取我地係本土運動嘅輿論支持。

第一 重組警隊
獨立調查委員會雖好，但整支警隊已經失控，作為公務員，公然威脅香港政務司司長，由前線警員代表越權表達政府立場，再到濫暴虐打。呢支由香港中共傀儡政府掌握嘅武裝分子，一定要重組，重組過程當中甄選新警員嘅標準及監督警察嘅制度須得到大部分市民認同。亦應該係獨立於行政嘅司法制度常設法庭審議警察濫權。

第二 停止新移民殖民
失去部分中間派支持，歸根究底係因為五大訴求冇直接影響佢核心利益，佢地亦冇辦法係入面得益。香港有部分人就係咁，怪你爭取民主嘅時候影響佢嘅利益，又唔諗到冇民主咩利益你都冇命享，ok fine，我地加入民生問題，而呢一個殖民問題正正係一體兩面，同時影響民生同民主。民生方面，殖民多，物價高左，工作競爭大左，社會福利分薄左。民主方面，呢班新香港人往往就唔會支持民主只會將支持民主自由嘅人妖魔化，打成革命分子，分離主義等等，為左停止被溝淡，民主方面一樣需要呢個訴求。而事實上，要香港人口保持穩定唔應該靠輸入人口，而應該係由港府搞好住屋，停止炒風，獎金鼓勵香港人生育，提供各種幼兒津貼，諗下一萬億可以養到幾多個要400萬先養得大嘅香港兒童。

而只有係民生層面都直接有利，中間派，甚至藍絲廢老我地都可以connect。

推

1/10

2/10

3/10

4/10

5/10

推 6/10

推7/10

推 8/10

9/10

10/10

屌你老母 社評台冇人睇